{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300495",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시쿠마(Sushi Kuma)"
    },
    "text": "寿司クマ(Sushi Kuma) (스시쿠마(Sushi Kuma))\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞464-6\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 23:30 , 年中無休 , 20席/部屋:部屋なし , すしくまは寿司専門店で、注文と同時に作られる寿司を提供している。 こんなに新鮮な寿司が楽しめるので、多くの人に人気がある。 また、さいたまだけでなく単品でも寿司が楽しめるので、様々な種類の寿司を味わいたい人にも寿司クマがおすすめです。 寿司クマで特別でおいしい寿司を経験したいなら、いつでも訪問することをお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司クマはどこにありますか？",
            "answer": "寿司クマは忠清南道天安市東南区新富洞464-6にあります。"
        },
        {
            "question": "寿司クマはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "寿司クマは寿司やロール専門の和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "寿司クマの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "寿司クマの営業時間は11時30分から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "寿司クマは週7日営業していますか？",
            "answer": "はい、寿司クマは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "寿司クマの席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "寿司クマには20席あります。個室はありません。"
        },
        {
            "question": "寿司クマで作る寿司は注文と同時に作られますか？",
            "answer": "はい、寿司クマでは注文と同時に作られる寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "寿司クマは新鮮な寿司が楽しめるお店ですか？",
            "answer": "はい、寿司クマでは新鮮な寿司が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "寿司クマは単品でも寿司が楽しめるお店ですか？",
            "answer": "はい、寿司クマでは単品でも寿司が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "寿司クマはどんな種類の寿司を提供していますか？",
            "answer": "寿司クマでは様々な種類の寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "寿司クマで特別でおいしい寿司を経験するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "特別でおいしい寿司を経験するためには、いつでも寿司クマを訪れることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 352
    }
}